［多圖］城邦派大波美女

樓主失明人士？

葉偉建講2句

名呢

扯左

葉偉建玩佢肚腩都玩成晚

美極

怪唔得看更成日要上網搞事搞非，現實實在係痛苦既

嘩，屌

有得屌 我都屌呀
就黎夠秤做魔法師

樓主我屌你老母呀

黑布矇頭都唔撚掂

張相仲要P過 ，不了

有左5個月身孕?